其實點解啲同學咁鐘意上莊?

真係咁好玩?又要出錢又要出力😅
定係想出pool?
定係r下朋友?

點解你唔問返你啲同學